王祖藍執導"純香港電影", 賀歲檔上映

竟然唔係合拍片

王祖藍同李亞男結婚三年，上兩個月公佢哋係網上宣佈終於造人成功(相關新聞： )，預產期應該去明年農曆生年前後。唔知係咁啱，定係神嘅安排，祖藍第一套導演嘅電影《你咪理，我愛你，死未？》（暫名），已經安排喺出年賀歲檔上映，到時真係雙喜臨門。

講番祖藍套處男導演作《你咪理》，係改編自同名嘅舞台劇，故事圍繞男歡女愛，由拍拖到分手、之後結婚生仔、死別嘅段落結合而成。而今次改編成電影，仍然保留歌舞嘅原素，歌舞片賀歲都咪話唔特別。

今次祖藍嘅電影係純港片元素，所有主要演員都係本地演員。因為要唱歌跳舞，祖藍就搵咗唱家班嘅杜麗莎同老友阮兆祥演出，主要演員仲有今年憑《黃金花》兩度封影后嘅先姐毛舜筠，佢今次會向演技挑戰，分飾4、5個不同角色。愛情部份就會由人妻岑麗香同方力申擔當，祖藍會自導自演，

據知，處男下海當導演嘅祖藍不容有失，試過有一個兩分鐘鏡頭，佢足足拍咗14個鐘至收貨。

賀歲片？港產片？不了

新年流流死死聲

見到一D本土派支持者, 都係歧視港產片 (但又日日追大陸劇 )

黑豹都係死死聲, 但做左賀歲票房No. 1

拍咩要拍14個鐘

個名老土到

而家唔拍大陸片而拍純香港電影, 其實都好有勇氣 (因為好大機會蝕錢)

之前搞死左條西洋菜街, 留名又搞死香港唔知邊啲地方

黑豹都係死死聲?
死侍?黑豹?

人仔賺唔到，就狗衝返黎想賺港紙

佢係咪又做嗰啲懶係好生動有趣又幽默嘅角色

奶共狗見冰冰咁嘅下場

大陸人拍純香港電影係咩玩法

舞台劇改編做電影多數好耐做返個精髓出黎，好似果時潮性辦公室，只係抽入面出色d同多人識既段落出黎就當改編

未拍已知劇情
又係扮女人扮男人，又會有一個位講淥死誰手

有祥仔會唔會有埋思捷大師？

龜頭BOB是少不了的

大陸宜家對演藝行業查得緊貪得多，隻黃狗知撈唔得耐就扮返香港人想喺香港楝返支旗

邊個幫襯反骨狗王祖藍即係同香港人為敵

有無人同我一樣好憎方力申

回覆直接反映香港電影業做唔起既原因

等埋位,化妝,打燈,set 野,食飯咁...
你估真係NG 左14 個鐘

就算計埋呢D, 用14 小時拍兩分鐘鏡頭, 係港產片都係好長時間

支持呢件撚樣無野呀？佢之前先話香港啲電影要迎合中國市場口味咋喎，咁快唔記得？

我好想睇佢俾李亞男抱住來屌

又話會畀徐子珊拍戲做女主角,結果原來開戲畀自己,正仆街

王祖藍啲sex of humor

見到個名就完全唔想睇

係咪又扮女人 ?

港產不了
比左太多次機會

例如邊套?

根據報導， 佢應該專注導演。 演出戲份唔會太多 （如果佢有份演出）

都仆街啦,當初簽徐子珊話會開戲畀佢
結果佢走數,雙方解約

係咪見風頭火勢著早返香港

唔會睇支拿人既戲

好多大陸藝人開工作室避稅收8%
比個人所得稅低
依家萬稅收45%
好多藝人咋咋淋執埋工作室

港產片係要支持，不過唔係由呢條人渣拍嘅片囉

支唔支都乞人憎啦佢就

死未？

日日都嗌窮又唔見我真係窮

乜撚野戲名黎

交咗稅未？

唔係話唔支持港產片

但依套睇個名同個cast

都feel到陣伏味

套戲名好尷尬....

應該差過獎門人、開心鬼嗰啲賀歲片

王祖藍奶共戲都睇
奶完解放軍扮本土

叫佢躝返上大陸啦

奶共既人拍本土戲

cast弱雞到呢

死黑鬼

炒撚左個較對啦

蝗祖藍

最撚好笑果套都係靠張繼聰撐起

收皮啦

票房使唔使交臭閪支那全球入息稅

李亞男個肚係咪佢搞大架?

講得個戲名出黎個個都幾勇敢
聽到人講個戲名嘅應該都打一打冷震

喂, 一唔一齊睇 你咪理，我愛你，死未？
.
自己打字都毛管戙

純香港電影 支持

有冇迎合支那人口味

樓上成班踩港五毛唔支持本土製作

其實呢套舞台劇係香港好出名，風車草（梁祖堯個劇團）都 re-run左三四次，次次都爆場，有留意開舞台劇既一定識

支那人學人拍香港電影？

支持香港電影還支持香港電影

奶共賣港點支持得落? 萎萎拍你支唔支持? 王精拍你支唔支持?
奶共賣港賊沒有一個是無辜的

唔睇垃圾

支那人王祖藍， 由你放棄香港去奶共開始你已經係港奸， 唔再係香港人

我就冇興趣睇佢呢套架啦
用支那賺嘅錢搞香港電影其實幾好呀 俾班香港人開戲有些小錢袋下

希望唔好搞臭本土港產片個朵啦 因近幾年港產片口碑都好架
我自己一念無明 逆流大叔都有入戲院睇

王祖藍同李亞男結婚三年，上兩個月公佢哋係網上宣佈終於造人成功(相關新聞： )，預產期應該去明年農曆生年前後。唔知係咁啱，定係神嘅安排，祖藍第一套導演嘅電影《你咪理，我愛你，死未？》（暫名），已經安排喺出年賀歲檔上映，到時真係雙喜臨門。